又多一宗武漢病

痴線 咁多港豬上武漢玩

我屌
咪撚黎香港呀

愈黎愈多

過咗半年都未醒覺，好打極有限

真係要著草了

全民口罩
唔好去多人地方

唉 仲返支那做乜鳩
咁撚多人活係平行世界覺得無問題